唔好再講前線決定

唔好再講前線決定 前線上唔到網 知唔知無交通？ 知唔知有警犬混入群眾 知唔知警犬佈防情況？ 佢地根本無資訊決定走唔走

推

前線每次都俾人拉幾十個仲決乜鳩定

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

前線上唔到網你喺度洗佢一樣睇唔到架啦on9

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！